(慎入）一手 大窩口邨一男一女黑衫墮樓

RIP

RAP

Push

打錯
RIP

rip

屌

RIP, 香港一定要有獨立調查

屌佢老母 想講有一個半個身係個篷下面

咁少血

又無血？？

屌老母一定要推

有血

又黑衫

cls咩事呀又

被自殺？

Rip...

我睇到嘅係一個有一個冇 未肯定 淨係就咁望咗眼

仆佢個街又掉雪藏屍落樓扮自殺。

光復香港

推

頭先係現場 有個後生女跑咗翻去

Dklm

係咪同一單

張圖有個似係白頭髮 個電話係舊款果隻

push

影相嗰位辛苦晒

係

似老人家

基本留言：
手足

冇咗頭？

手足泉下有知見到我地咁用心咁進攻功能組別一定會覺得自己既死好值得
制度外抗爭?不了，出街送頭，好似咁多位被自殺既手足咁
制度內抗爭?Yes! 係屋企涼住冷氣登記做選民，9月投票日落街投個票就得了最重要係畫面夠靚

利申:打算戴住pepe頭入票站，有冇手足知得唔得?

乜事？

血都唔多滴
死黑狗

係喎 原來係樓主影
可唔可以講多少少

[url]會唔會係受害者家屬[/url]

Noooooo

721831

跳樓死咁小殺架咩?
R.I.P

唉...願安息

公屋悲劇

咁小血*

黑警：冇可疑

乜撚嘢雙飛人 課金俾啲咁既嘢我

應該唔會掛 見到有個女仔跑咗翻去

樓主唔好覆佢，真5毛，封左好耐

又係冇血

手足

差佬肥撚到

收皮啦 死咗兩個人仲玩膠

又墜樓
幾時規定黑衫黑褲先墜到樓
又無可疑

收皮啦 低級分化撚
乜建議都無淨係識反
dllm唔投票你有坦克打黑警？
不如你講下唔投票嘅你可以做咩？

你係P牌仔
明唔撚明

我地會代你行落去

你先係分化撚下話😂我撐制度內抗爭喎

屌那星，好在無訂閱，攞手足嘅死嚟搞笑

明你老母快撚啲死啦

我都係咁諗！

唔好理佢
呢類人煩到西咁

時代革命

屌你老母黑警殺人呀

呢類型既新聞多數回覆係

同之前2盒Thx有咩分別

推！

雪凍咗

消息指，該兩名男女均為長者

手足？手你老母呀 行撚開啦

各位block is ok

佢仔女呢

手足
又冇可疑
死黑警又殺人

Rip

邊個殺人 你知 我知 但無人制裁到
RIP

呢堆人咪淨係識係到單單打打，拎住部手機串人好嬲好嬲真係特別有說服力

係呀係呀
乜都唔做聽朝起身就見到美國開埋軍艦過黎殺哂班黑警再幫香港獨立啦
收皮啦分化撚

我撐開你老母塊西 塞個西瓜入去呀

俾綠帽自己戴咁撚有型得你先做到

咩乜都唔做咪話會投票囉
定係你白票撚黎？

黑狗明目張膽到
一次處理兩個

安泰有大量狗

唉

得啦袋穩3毛出返去啦白票撚

如果係被殺
記得要搵番佢...

正呀
又封一隻支那賤畜

庭沼珉
#199590

祝你全家中武漢支那肺炎死

Blocked

隔離就係狗宿

真係要自我監察呀

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

沒有忘記！

以上為惡意留言的例子，意圖用極端言論分化及令讀者感到厭惡，惡化討論氣氛。請大家小心處理。

留言中的衝突點 “制度內抗爭?yes vs 制度外抗爭?不了” 將 “懷疑手足自殺” 兩者結合。

意圖混淆成，制度內抗爭/制度外抗爭引起“懷疑手足自殺” 這一句無邏輯關係的立論。意圖引起偏左及偏右的兩派黃絲爭論。

請各位小心

.

睇唔撚柒透，我都講明我立場係撐制度內抗爭，係咪咁難明

你專登

長者喎

手足唔係comdom

長者唔俾係手足???

RIP\|/ \|/

黑警可惡

今次我真係嬲啦

睇唔透係你有閱讀障礙姐柒頭

一早Blk左你

仆街依家打孖殺

有女狗安慰喎，似足張華峰死女

係手足既話，的狗話知你

真，我之前都block咗

重光admin可能睇唔開 有冇人識佢?

咩事 點解可以咁多單

其實有無可能睇到cctv？

＋1

手足 好嬲好嬲

即Block dllm

點解

推翻

屌你喇五毛扮乜鳩

有時好希望自己有supernatural 嘅力量
唔使係呢個時候痛恨自己乜都做唔到

😂😂😂😂...😂😂😂😂........😂
..........😂...................😂........😂
.........😂.......😂😂😂😂........😂
........😂........😂.................... 😂
.......😂.........😂😂😂😂........😂

其實雙飛人有咩咁好笑?
行內術語叫左好多年ga la

條友五毛黎 胡個個
Block左佢 係唔係都留手足

唔係，尼d係報紙用語，以前真係咁樣寫... 以前報紙排位好密啲字好精簡, 兩單跳樓就係寫雙飛人

有手足懷疑自殺 救人

我屌你啦，係咪幫蘋果幫到咁出面呀
兩單跳樓就係寫雙飛人，咁一棟大廈跳兩個係咪起雙飛

收皮啦屌你老母

假膠唔使認真

點解要咁寫

還我公義

係呀得喇屌你老母

中間個個似係銀髮族

次次乜21後都有人死
死黑警喪盡天良 無惡不作
唔好以為無人知 仲有天知
今年等中肺炎 等天收吧

唔係咁都無可疑掛 屌你

又想恐嚇我地
btw RIP

白粉報話兩人年邁

點解又係個肥黑警
係同一隻黑警定真係有手有腳都考到黑警

邊份報紙會用呢D字?

Same

今次炒車多

話2個老人家 應該2公婆
係咪不許你注定一人.....

有邊日唔炒？

炒咩車呀？
長者唔可以係手足？
連登仔話有遺書既自殺都係被自殺黎
黑警偽造遺書

⋯⋯

up

先推，點到好，RIP

長者？？

老人家都可以係手足
有幾可老人家自殺揀跳樓而唔係一D唔洗用體力嘅方法?

長者

all

老人家點會咁著全黑衫? 啱啱去完殯儀館?

屌你老母

幾十年前一直都係沿用至今既術語
兒登仔應該未出世~

又掉兩件落街

收皮啦撚樣

痴線
RIP

屌你班死黑警，係咪呢排個中国病毒少左人中，就出黎搞事呀！

R.I.P. ......

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

屌 又黎 班狗幾時死撚晒全家 三萬唔該

之前有狗/黨媒屈死者男變做女先例勿跟車太貼

樓主不如pin呢層

屌你食屎啦五毛狗 I同A爭咁撚遠

你老母，又有手足比人屌到走！

係咪呢個?

屌有新聞未

睇#47

R.I.P

長者來 由佢啦

你2個唔同部門？明明都係五毛

一定要獨立

一睇就知成家殺哂

炒燶期油？

喂喂我都未出世，不過睇過唔少舊報紙啫

-----------------------------
Vintaholic852啲衫好靚

咪係囉 係咪有分唔同team

吊你老母黑警連老人家都殺

留意到佢一排 佢出啲post好正常 但啲comment好撚有問題 睇唔透

公屋狗真係好鍾意跳樓 貪夠高呀

屌 唔怪得頭先有一下巨響

RIP....

Wa diu 黑警

好撚好笑呀屌你老味

雖然唔係幾關事，但係我都想大家睇睇
你可以唔同意手足嘅意見但係可唔可以...

same

梁凌杰叫飛人？
陳彥霖叫飛魚？
冷血編輯收皮啦

一日未光復，一日無真相

攪L錯，仆街黑警

唔知講咩好
每一晚眼淚都無停過
我地到底可以仲做啲咩.......

😒

PSHK Facebook 都有報道

年齡係真?

不如用喊嘅時間思考下個人能力內可以做到啲咩，要知道唔會有一蹴而就嘅方法

殺完人係度狗哭人類話家屬需要佢地安慰 真係想嘔

唔好笑

佢地有咩所謂
佢地職責就係搞亂風向
冇既定立場
鐘意企邊邊都得
關鍵時候就會現身

黑衫就手足。。。乜撚野玩法

兩位都黑衫...
願安息
呢場支疫唔知仲要捱幾耐都可以收狗皮

上面啲回覆好撚痴線
死左人仲係到講風涼話咩事姐
唔知頭唔知路係到攞彩 好撚威？

因為起底會見到佢出post比人認到係5毛，
所以正常post + on9 comment？

可能係....死去手足父母或者親人

屌

你幾時死？

廢老黎喎

男死者姓劉81歲，女死者姓戴77歲。
兩個本身有病患

連登仔：總之死左就係手足啦 煲大佢

RIP來生不做香港人

連登仔係到講完：手足
第二日繼續happy
有冇諗過捐錢/幫手文宣/獅鳥黑警仔女？
連登仔只會繼續打下機炒下股

兩個公公婆婆有病係身又老
可能唔想變包袱所以跳樓
rip

Cls...

逢跳樓都係手足比黑警殺，推！

唉..... 灰....

係一對公公婆婆
rip
衰啲講句希望你哋唔係手足...
對唔住

屌你老母,又被自殺

賤畜

跳樓無血仲有咩好講

銀髮族陳伯都好老
大把長者上前線擋班警魔,唔好見老就覺得非示威者, 就走去屈人藍絲

我見到最深藍的就係狂生仔呃大公屋的土生土長香港人
藍黃的分野係良知而不在age group

哇屌好嬲
哭能左
手畜又被自殺

最後
光復香港
時代革命
煲底見

Rip.

cctai 技倆: 被被自殺

呢個post頭100個comment 勁多五毛

點解隻手向後(背)?

冇遺書，事件無可疑，case closed.

銀髮手足
黑警殺人

考到就可以肥
不嬲都係咁

好食懶做肥到乜咁
個樣唔似香港人
黎一兩年多咗好多
以前真係未見過藍色曱甴肥到咁

老人家都唔放過，極權黑狗

屌…

推又殺

手足
死黑警

黑警黑警

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

事件有可疑

但你代唔到佢投票 又少左兩票 大家要積極生 黃寶寶 18年後的終極一票

衣衫不整，仲係無可疑？！

香港已完

rip
independent investigation